做錯野啦！ 上海商業銀行係台灣公司！

如題 上網search 下

推

上商係台資黎架
1949年前已經係上海開業

運用下理智 ok?

推
上海商業銀行係台資嚟

Wiki：

唔好亂開戰線

其實匯豐全名叫香港上海匯豐銀行，但係都唔係中資，係真香港銀行嚟

屌 條友五毛來 仲未block?